【間中提醒自己】世界睇我哋，就好似我哋睇烏克蘭勇士

唔好妄自菲薄，而家世界睇我哋就好似你親身認識到一位烏克蘭勇士咁，對佢哋嘅正義同勇氣有萬分敬意，又好奇想問佢好多問題。
我哋要好好利用呢點，爭取世界更多實際支持，而且我哋有共同敵人，希望呢股熱情可以維持。

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

更加要一人一twitter/reddit
不停散播中國威脅論
令到全球圍堵支那

pish